立場哥哥比人逗

地點：銅鑼灣，尚棧

死黑警

聲大夾惡

54349

推

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

死黑警 總之一係我死 一係佢地死

又唔讀書～

串撚到

黑警落地獄

記者唔係住客，有冇住客落去幫拖

私人地方人地無報警，popo可以趕人走？

POPO自己入唔入得都係問題

閪樣

其實即刻book間房都得
如果立場肯比錢

有冇人知上面咩事